[大戰]港島東中學點排?

啊妹升中,老師話佢有band1中成績,唔知點揀好...聖馬可,筲東,港島民生,婦女會入面點排?邊間校風好啲?
我當年喺鳩下鳩下是但入佐間中學，又鳩下鳩下咁碌入U，完全對中學排名無咩概念 屋企人應該覺得我太頹所以對佢中學要求嚴佐,但又唔知入咩好

筲東唔係band 3架咩
你想講筲官？

打錯

聖士提反

民生 純樸

住左咁耐 未見過一個mk 潮童

多新香港人

寶馬山五嶽

好遠

嘉諾撒

婦女會啲老師唔會理精英班以外嘅學生

庇記係咪呢個網？

肯定係,以前a lv好多條a

伊斯蘭冇得輸

好似係,但唔知入唔入到同埋會唔會太chur

bps啲老師唔太chur 通常名校都係
係啲同學會讀書 同出去補習先勁

Lm

push

連中學都爭第一

1 bps
2 ccsc
其他果d根本唔入流

sor 自膠 原來講緊band1中

聖貞德

馬登

你想樓豬個妹中一大肚？

派膠一粒係風趣，兩粒係好笑，再多就on9架啦

張記

校友路過
港島東名校留名

Bps>張祝珊>婦女會>筲官>民生>=聖馬可

張振興?

咁多人覺得筲官>聖馬可
我覺得聖馬可勁啲

應該呈分試仲未考晒係咪？
叫你個妹勤力啲考庇理羅士啦
好野黎，啲人又唔會好似直資嗰啲bitchy
同唔算好chur

笑話嚟？

民生真係
讀咗咁內 d 耶穌味越嚟越重
graded,做緊後門狗

Marymount/ St. Mark/ Munsang

入到嘅話就st.paul co.ed 啦，還掂直資唔使跟校網，學費又唔貴

張祝3>聖馬可>婦女會>筲官>其他

個校長唔掂

唔係男校咩

乜呢啲唔係要好撚有米先有份?

係咪姓潘？

寶血

慈幼

打壓異見
回返樓主st mark, sgs, canossa college

我認真，bps同Paul con 我都讀過
Bps啲人真係無Paul con咁bitchy喎
咁bitch就度度都有嘅，我都係比較緊姐